狗公定蚊煩d

🦟

波台狗最煩

你最煩

小妹呢排心情唔好

典解牙

有自信既豬西最煩，單眼皮豬膽鼻Pizza面果D，捐返入老母西啦

狗公真係呢個世界上最撚煩嘅生物，
明明見到你都fing撚曬尾，但又要扮曬無咁
溝唔到人就要踩人其實你都好樣衰，唔好諗到自己咁正
呢句喺啲毒撚把口出黎真係有少少反胃

呢排咩興趣都無晒

發吓癲個人會無咁壓抑

空虛》壓抑

發吓癲個人會無咁空虛